記得以前M記有部遊戲機

細個時候要排好耐隊先玩到。

上水新都間m記有
個時間m記勁大間
之後越搞越細
最後執埋

淨係記得有點唱機

有隻滑版同電單車好好玩

btw d 手制好撚油

食完M記 摸手制

新墟間m記

十年前元朗教育路m記

印象中滑板果隻真係幾好玩

部機好似係Xbox 黎

記得藍田有